有冇人好易喊

不如組團去割淚腺 我認真的

認真就唔會組團 組團就唔會認真

搭單一問有咩方法可以令自己冇咁易喊出嚟

好撚憎人喊

望天空

同問

如果有得割淚線，我一定去割

就算未喊出黎個鼻都勁易紅
成日比人關心
有冇解決方法

我都好撚憎自己喊
唔想畀人覺得自己用眼淚要脅人
但真係忍唔撚到

割你老母
你一喊我就好興奮